會員 邊伯賢良淑德 被BAM真相！

因為佢成日唱衰NCT Mark
可能連狗因為咁而BAM佢
連狗原來係NCTzen黎
大家以後小心D講野！

哇chris pratt呀

hi cc yinyin

55

Hi 小妹好高興認識你

咁點解連仔唔bam樓豬

收到風連狗係演飯黎
你咪再貼張猩猩圖

關我咩事

bam

好撚好笑呀 on9樓主
屌你老母

識你老鼠咩傻仔

哈哈

我大爆射他

On99

想俾佢抱起黎明。。。。

又靚條又大隻。

Dllm 好嘔心